表演我直到你另眼相看

將抑壓能量在台上釋放
攻克這殿堂 乍露鋒芒
讓我今晚做女王

讓我今晚做石頭

石

石頭女王 ？ Emma Stone？

樓豬係咪好鍾意俾人鞭屍

你咪又係睇

用石頭出糧係會令人另眼相看嘅

石頭岀糧己令我另眼相看

鄧佩儀

講還講唔好屌老母